Un mur de 4 cm sur mon plan mesure 15 m dans la réalité.

\begin{enumerate}
\item Si mon mur mesure 20 cm sur mon plan, combien devrait-il mesurer dans la réalité ?
\item Si mon mur mesure 24 cm sur mon plan, combien devrait-il mesurer dans la réalité ?
\item Si mon mur mesure 45 m dans la réalité, combien devrait-il mesurer sur mon plan ?
\end{enumerate}